點算

...

有咩煩惱

咪咁

兩樣

仆街

is.

講出嚟大家拆掂佢

😨💥

let me taste your fear
it truly is choice
and for dessert, your pain
i hear it in your voice

so palpable and pure
roll it on my tongue
there really is no cure
for my words, they stung

cry if you must
i hope that you do
it's really only lust
so why are you so blue?

🔹

沒典算